比隔離屋嘈咗年幾咁滯，可以點解決? (多字慎入)

千金買屋 萬金買鄰

做你鄰居得唔得？

震樓神器？

問得出呢個問題都知你唔夠資格

我都有諗過，但屋企人話震埋自己…

震幾次應該收斂啦掛

我有朋友叫我一聽倒佢嘈就大聲播AV

原理一樣，不過要校幾大聲先得

我睇晒，我居然睇咁多字

跟據我多年經驗，我發覺全部香港人都屌鳩自己嘅鄰居，同時所有人都被鄰居屌緊

基本上公屋隔音就係垃圾
而私樓亦都見得好，埲牆越薄賺得越多

後生仔做鄰居夜一夜都唔瞓
小朋友做鄰居，日日就喺度鳩叫，跑跑跳跳
老野做鄰居，晨咁早起身仲，周圍吐痰唔講衛生，又或者開電視開收音機鬼咁大聲

算吧啦

我果層乜年齡層鄰居都有，個個都好靜有禮貌，無一個好似我隔離咁煩，我另外一邊個鄰居以前仲有三個小朋友添，一路睇住佢三個大，都無發出過任何噪音…

每晚舉行死亡金屬派對

深夜細細聲貼牆播大悲咒，其實真係大把方法

頭先比隔離屋由4點幾嘈到而家，又係要出聲鬧先肯停，放假都比佢嘈住晒，鬧又鬧過，投訴又投訴過，呢啲人可以點對付佢???